# README #

Mapa interactivo de la zona circundante a la UAM Cuajimalpa.
Proyecto realizado durante la Maestría de Diseño, Información y Comunicación de la UAM - C.
Realizado en conjunto con Carmen Carro

* Version 1.0
* Visible en http://madic.pw/mapa/